有圖：機場cut上網 大圍捕準備開始！！

兄弟真係快走求下你地
目標已達成！！聽日再入過！！

推！！

快叫重係機場既手足 走！

臥底警犬係機場 係咁叫人留

推

就咁講句係就fc，真係笑死

有朋友禁區返工已經唔俾走!!!
話我鬼都好快d走呀！

宜家記者仲有無live出緊？
真係唔知佢會唔會展開大屠殺

Now新聞仲直播緊，乜撚野上唔到網啊

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

要明白目標係宣傳比遊客知香港病了
留低係為打咩？我地係要撚狗